有冇人屋企暫時夠口罩存貨都好不安

自己屋企大約仲有12盒口罩
三個人用
都夠捱半年多少少
大家可能覺得夠晒
但真係好怕用晒之後買唔到要周圍排隊搶
所以宜家成日得閒就睇住個watsons網 睇下搶唔搶到
可以點做

兩盒, THX

好焦慮
一得閒就搵口罩

好心你，夠半年就咪同其他真正有需要嘅人搶啦

真係好撚憎見到呢d post

諗住入黎睇下係咪手足得返幾個/用晒 要幫下手

屌你老母入到黎話自己仲有十鳩幾盒好不安

你知唔知出面有幾多人得返一盒半盒

夠兩個月口罩
但廁紙得返幾卷....

消毒野一支都無

三個人 六盒口罩
未至於好不安，但經常一有時間就會睇口罩post

每個人對現狀既不安 程度可以好唔同
我就瞓覺都諗住

屌你啦
我一家四口得返一盒

好似錢咁
無人嫌少

香港人就係咁
d時間唔撚值錢

明明有足夠份量都要去mon住 去同人爭同人搶

食炒價都好過無口罩

Agger
身邊朋友都係得一盒多少少
以為手足得十個以下
點知

係
最怕之後炒價都無
無晒我唔介意用炒價買
錢解決到既就唔係問題

終於有人明

我四個二盒都未撚驚啦 傻閪

我朋友一家人加埋得返10幾個
好心你咪撚買咁多
留返比有需要既人啦

屋企廿幾個 防唔到病毒既口罩

有冇人同我一樣

痴撚線 樓主日日出口罩post

就算你真係無曬
炒價都係講緊20蚊個
一日2個
1個月都係1200

有幾值得不安 同焦慮

講真
上網搶到機會根本好低
唔差在多我一個
對其他人無影響
我又唔係走去一早排隊 霸定一盒

你首先要肯定就算肯比炒價
去到真係要買嗰日仲有無得比你買

我平時返工 無得排口罩
上網又搶唔到

唯有買炒價

我都係 有8箱係屋企
隻毒今次講到人工咁 又好勁咁 好驚兩三年都停唔到

屌你老母
希望你快撚啲死

正確

咁都叫不安。。。

diu嗮樓主老母，有10盒就唔好同人爭啦，越多人沒罩帶導致社區爆發，樓主有罩都會奶野，到時染病真係拎著堆口罩喊

派2盒俾我令你更有動力去搶口罩
利申4人1盒

所以未幾多貨都唔夠囉真係要屌撚醒你

有閒錢 買炒價好正常
唔通仲無時無刻睇住watsons或者走去排隊咩

仲有12盒用到半年就咪撚咁仆街同人搶啦，
你呢啲人真係好撚自私，貪得無厭，完全冇諗過其他人死活，
建議你睇吓心理醫生

危機感大都比人屌

今日食左盒炒價 $7.5/個
得返2盒, 3個人用

有半櫃喺碼頭 開工先揸車去攞

我屋企5個人，得番兩盒100個左右
但發現成家人都係毒撚，慳d洗過去兩星期先解得20個口罩左右

ON9 有半年貨 仲話不安... 得翻幾個係咪要去死

無人明
唔嘈落去

好撚自私
留比有需要既人好無呀
我好似你咁有十幾盒已經會派比有需要既人

引戰post 拉

禾都系
仲有30盒巧不安

咁你想點呀
睇心理醫生啦仆街

咁你食屎啦
貪心就貪心啦 自私就自私啦

屌你老母

我明你諗咩

抵啦

12盒口罩

有人一盒都冇呀屌
搶搶搶

有
供求問題
你出得起錢 唔會無

送番俾你
[個人意見]無口罩既人其實可以改變下個心態

Btw祝你全家中wars

夠貨就咪撚搶啦屌你

啲人係唔係唔識用不推文回覆

仲想人明你D你不安感
你食屎啦你
自撚私
仲要上黎討拍

夠又點，你龜係屋企都會中招

痴線 我屋企5個人 有老有嫩
父母要返工 無得home office
得返2盒
邊個不安啲

屌你老母啦 你都仲要

屌你老母臭閪有半年仲買大閪把人半日都無

一個月存貨表示驚條撚

之前真係屋企3個人, 1盒口罩都無 最後買到1盒印尼口罩頂住先

呢種人真係好撚賤
鬼唔望佢中招死
仲叫買唔到既人唔使戴
自己有成十幾盒仲話無人明佢D不安感

咁你有冇好焦慮？無呀嘛
即係焦唔焦慮其實唔關有多或少事

起底咪又係日日開膠post打飛機取暖

傻9一個

都叫撚左你睇心理醫生咯

其實樓主 目的係想話俾我地知佢有12盒口罩

真係屌都費事
自己好好反省下

其實口罩防止傳染人嘅作用大過防止畀人傳染好多
你咁撚多口罩都仲掃曬啲口罩
到其他人冇口罩嗰陣時你死得仲快

夠一個月ja

係呀好不安呀，你好撚快會死

你有咁多盒仲要同人搶??

屌你
得返30幾個
4個人用
都唔知點算
買又買唔到
去親都一堆廢老買哂
前幾日排隊送口罩加埋拿左6個
唔知點算好

訂左一堆未運到，日本突然禁運就仆街

你呢啲咪自私撚囉

旺角大撚把
有錢就得

食撚屎啦你
有十幾盒仲周圍搶
我屌你老母呀

我自己屋企得番四盒三個人用都唔撚去搶啦
因為真係好多人係連一個都冇

乜撚野叫冇人明？
我夠唔撚明點解你可以咁撚自私啦
自私閪我屌你老母！

呢啲人真係恐怖，貪心不止，仲想開post 等其他人認同，屌你老 母

全香港都沒罩得樓主有，樓上樓下染病all一次屎已經收樓主皮。

忠告：有1-2個月存貨就唔好再同人爭啦

未驚過

屌你老味3條友有12盒仲驚驚驚
食撚屎喇，幾撚多人一家四口得1-2盒
咁撚多盒仲要去同人搶埋一份，咁撚仆街唔中肺炎都落地獄

12個就話姐
12盒仲搶乜春呀

2 boxes, thx

有危機感都要俾人屌
發哂窮惡

關咩事
依家係佢有成十幾盒去要去搶
大把人得返1、2盒都冇

半年，唔洗依家搶阿？屌你老母
得你一個有口罩戴有閪用咩
我得返一盒四個人用都係上個禮拜先係amazon買幾千蚊
你搶乜撚?

我屌你老母啦樓主，我而家屋企有兩盒，我老母話有方法買我都叫佢唔好買啊
你知唔知有好多人買唔到口罩好撚慘架而家
你唔想攞你個15盒口罩幫人都靜撚啲啦
仲要係到開po我真係屌你老母臭閪

咁你唔好塞住入個網頁啦
有好多身邊嘅人都得番一盒半盒 比個機會其他人

唔好用焦慮黎合理化你既自私啦
焦慮係自然反應 合情合理 亦都理解
但唔代表你可以自私自利 罔顧他人利益
呢個世界好多嘢唔係齋講法律 亦都講人情義理
雖然你冇犯法 亦都符合資本社會價值觀
但請顧己及人 先係最有效對抗疫情之上策
口罩得不到平均分配 社區性爆發機率係大大提升
到時俾無數口罩你都冇用

我成箱添 咪又係照買緊
唔多D 點捨得分俾D同事/朋友

仔細老婆嫩
放假我一條友撲
星期六排卓悅中到30個
樓下議員又10個
光榮又10個
撲得幾多得幾多
唔係點

呢d係抵L死，累死埋自己個B

無咪唔出街，本來有都唔應該點出街架啦
都唔知你驚乜 係屋企咪一樣中招，有時間去檢查下條渠啦

知足啦屌你

燒兩盒俾你死鬼老母囉 賤種

比較驚就算戴口罩都中招

人哋係2個月，你係半年呀

有撚病就睇醫生啦

就係你啲仆街, 好心夠用就算
你半年夠膽死拎出黎講, 仲要扮撚晒野好不安
真係唔屌你唔得
係人既就拎左3個月量出去俾醫護, 我屌你全家

樓主睇路
利申 咳到仆街就無罩 用哂大家攬炒

屌你啦
我一家一口得返四盒

要搶唔該搶外國網購，唔好再同香港人搶watsons, hktvmall。而家係要養大香港嘅口罩supply，唔係最多口罩嗰個贏呀

少你一個，其他人就多一個機會

x2 家姐姐夫冇手冇腳咩

知你多啦 你曬完命可以收皮啦 唔該
拉

屌你老母
鳩撚屎，賤撚格

屌你食撚屎啦

係囉 夠口罩又點 而家喺屋企都有機會中

咁撚不安你仲留係香港把撚

夠半年仲要買??
我屋企2個人得番12個
一個星期都唔夠呀

12盒叫到咁大聲 不安你老母比人屌到流血呀？

巴打你搶先、我後補！

同樓主差唔多心態
一家四口夠用2個月 硬係覺得唔夠口畢

每次睇到呢啲人真係屌你老母
口罩存貨有成半年都仲要係到搶
我呢啲一家3口得番10個都冇
祝你全家中肺炎死

最多3個月貨

所以最好係大家都有口罩帶減少染病, 而唔系一部分人囤積大量口罩而有一部分人連口罩都沒

樓主真係開個post黎博屌
夠就算啦，你知唔知好多有需要既人連一個都無，你個仆街三條友團積12盒仲要同人搶，你同企係超市門口等搶米搶廁紙啲阿婆根本無撚分別

你2個月貨，係可以得閒先去買，但樓主係半年

有時間，我都唔去排，要排好耐

屌你老母臭閪 成12盒你驚乜野
大把人得返幾個 買咁撚多仲驚 屌你個臭閪啦

之前睇個口罩統計post
口罩耗盡時間只係四十日

你曲線哂命就行開一二邊哂啦
大部分屋企全部都一兩盒口罩頂住先
仲要諗埋啲無厘頭既計去拖慢消耗口罩既速度
出面大把人得翻一盒口罩既數量都無
先唔講可以有啲係廢老藍絲
屌你老母十二盒仲要驚？你驚乜春？
當你排緊隊 拎緊籌 係咁㩒個F5個陣
有冇諗撚過其他人感受？
放上黎想搏比人屌到你開花？

唔起底都唔知你真心膠

你自己開po都話確診人數咁少 危險性唔高啦
咁你仲買？買黎鋪床啊我屌你老母？

你話掃紙巾個班好撚低質 應該要剝奪香港人嘅身份
咁你依家咪一樣掃撚緊啲口罩 屌你老味
你同個班人一樣咁撚低質 你都咪撚做香港人啦

佢都大肚 仲大過我

產量升哂啦到時

如果半年仲升唔倒, 你愁既就唔止口罩

你儲晒d口罩喺自己屋企都冇用，希望頂到下個月就ok
防疫係要所有人一齊做

得返5個 屌你老母不安？ 仆街死撚左去算啦

大把人一盒都冇 你仲想搶？

屌你 12盒都不安？

十二盒你驚閪咩，我得返25個都未出聲

買咁撚多托閪咩
俾你班撚屌買撚到1年存貨
你買得愈多 代表有人愈買唔到
去到尾啲人買唔到分分鐘攬炒唔撚戴口罩出街
你咪一樣死撚硬
屌你老母

會夠頂兩個月 但係會諗兩個月之後點算

囤貨撚就係哩啲，大家唔洗留力可以大大力屌

頂你，夠就唔好同人搶啦！有需要嘅人又唔夠罩

屌
知唔撚知出面好撚多人
一家四口其實得返一盒口罩？
見撚到你呢啲人我真係好撚不安

1盒頂緊全家。好撚不安

分得個D就咪講出黎啦 唔知以為你分剩自留三四盒
出面全部人都無口罩 你地掃哂咪令出面啲人更加買唔到
你真心膠定真係on9?

香港人依家應該一齊共渡難關夠口罩嘅就唔好搶住，留返啲俾有需要嘅人，一齊槍口對外！btw樓主嘅方向喺咪錯咗，你唔諗下點解要要因為口罩而感到不安？喺因為無能嘅政府呀屌你

捐啲出黎就會安心啲嫁啦

收皮啦，屌你老母

其實有啲似對武漢肺炎嘅擔憂搵唔到地方發洩，而透過買口罩去獲取一個安心定保證

好似我fd禁一番工/屋企壓力大就買唇膏，但佢又唔用，然後不斷送/賣俾人

都係個句宜家all篤屎都可以傳染，要避免自己奶野就係要減少身邊同其他香港人奶野

12盒....仆街啦

on9呀
on9到識一早買定
美國一批日本一批
夠幾家人用半年

你冇d咁on9既親戚咩?

12盒都驚？唔好咁仆街啦排隊個啲真係一盒都冇唔敢出街架

3個人用12盒咁撚多仲話不安 你平時蒸黎食咖

dllmcfh

屋企得三盒50個一盒，四個人，都未撚好似你咁擔心
你都戇鳩嘅

我有2000盒好不安

我覺得只會越來越多
富士康又生產，維基又生產，又有本地廠改做手罩生產, 3M又增產
夠就唔使買住, 炒價更笨

利申: 得一盒, 訂到兩盒

我夠屋企仲有兩箱啦
美日韓都有啦
我會唔會好似你咁仲買緊咁低質？
比翻啲人性啦

預一兩個月既口罩就夠
搶咁撚多

明唔明點解傳染病係under「公共」衛生研究

我用淨盒半 夠用嘅咪keep住搵下有冇得買
但你12盒 會唔會太誇 有咩好不安

屌你老母就係你條仆街囤貨 我屋企4個人得返13個 屌你老母臭閪

你話買到就買到呀？分分鐘搶到我用撚晒都未買到
即係我要用晒先可以再去搵？

On9
你肯比炒價
30盒你都得架

屌，我買多咗口罩都平放出去俾人同俾一個都無嘅朋友，好心你啦，夠半年就咪鬼同人爭啦

驚乜呀你？
我得返廿個喳

都幾肯定唔止頂多一個月

正仆街
有咁多就咪撚同人搶啦

爭乜鳩
唔通我有錢 我都走去買六合彩叫同你爭呀？
上網大家機會均等， 唔係鬥早排隊就肯定有

荃灣有廁紙牆
大把貨

我屌你老母加屌晒你全家啦
你老味我屋企五個人得翻兩盒口罩都冇諗住買
唯有所有人唔出街 留晒比其中一個出去買野用
你老味12盒仲話唔夠 仲話要去買
就係你嚟啲咁嘅撚樣搞到出面幾多貨都唔夠
搞到一堆冇得用嘅人要重用口罩呀

究竟幾撚弱智係呢個情況下話有半年存量好不安
其實有病可以去睇醫生
靠住虛榮感過世 定你係M

用到差唔多先掃會手痕？
講緊你依家有12盒
一盒當有50個 你都600個口罩啦
自私又自我中心
大難臨頭各自飛 咪你地呢班仆街
同支那有撚分別咩

咁你咪繼續買囉
等其他人買唔到
繼續社區傳播
你估得你有你就冇事呀
大家一鑊熟

屌你老母啦 我6條友得3盒口罩咋

祝你有罩都中招到時就唔使驚

口罩都有貧富懸殊 12盒都話唔夠屌你

咁多人屌你 有冇覺得自己有問題

贏唔到六合彩會唔會無咗條命啊？你有咁多口罩仲走去同人搶就真係分分鐘搞到人地無咗條命啊
幾多人一盒口罩都買唔到，你夠用半年仲要繼續買，唔係同人爭係咩？
口罩唔係你一家人戴咗就會無事，有人無得戴個病毒就會傳黎傳去，到時都係攬炒咋
正一自私精

好無聊 專登想人地屌

1條廁紙同你換一盒

日日mon住全部有口罩賣嘅Facebook ig
睇佢哋有咩update 真係心好累

呢條友成撚日開post講口罩
根本係Attention whore一隻

我自己覺得四月應該會正常供應返，至少我見而家科學園、維基都努力緊。咁我唔想自己收埋晒啲口罩直到永遠姐其實之前一路都係講防疫要大家一齊做，有一個月份量就要分俾人，點解而家會俾人鬧
是但啦我覺得冇錯就得希望大家都身體健康

你無錯架
你對未來感到樂觀所以有一個月都無所謂
我對未來唔樂觀所以做定預防
人之常情

認真
你夠半年量就唔好搶口罩住
口罩係要個個都戴先有用

善用起底功能
拉

我除咗屌樓主老母之外都唔知講乜好
我一家五口得一盒口罩
我一星期要返瑪嘉烈三日
冇口睪我都要返醫院
有咩事唔好怪我
怪就怪柒婆同夠口罩都仲搶既人

又唔見你怪下囤積炒賣既人 走黎怪用黎自用既我
預多少少又要屌

所以你唔好呻點解咁多人屌你

屋企4大2細
得3盒
你12盒用半個月？

香港人

睇錯原來係半年
不過都過份

5大 得番 70個左右
必要時真係300都要比

祝你屋企人中肺炎得返你一個死淨種過世

夠頂半年仲走去搶口罩
屌你老母希望你冚家都中武漢肺炎

老實講
幾多都唔夠

因為呢隻係滅族既生化武器。除非啲人死晒，否則唔會完。

可能樓主係屋企都用口罩

2盒thx

好多消息都講4月會多返口罩供應…我依家無論俾公司同屋企人都係夠頂到4月頭，到時都無我諗香港已經真暴動喇…

屋企得兩盒，5個人用

有12盒，就唔好再同人搶喇
垃圾

你老尾，我屋企三個人用，得返廿一個口罩咋

到時全民豬咀

儲得太多個心唔安樂？

我屋企得番十個左右
home office緊慳住用⋯

見到樓主呢個post真係嬲到上心口

你屋企一定好撚窮
要響口罩存貨上攞優越感

全民豬嘴都要有貨先得架…上星期新填地街已經搞到清貨咁，仲有大把人有心理關口唔肯戴…

我問過我d淺黃同事佢地都唔肯戴，更唔洗諗d廢老

咁你派晒出好有用咩起碼都keep2個月用啦
唔為自己都為個B諗下啦，on99咁

你有病就去睇醫生啦

你係咪戇鳩鳩㗎
平均一人都四盒啦屌你個閪
我一盒都未去到搶購
好心你留返啲畀啲得返十個以內嘅人啦

當錢？on9

點照戴為戴而戴？

咁唔係你同人爭口罩嘅藉口

肯用豬咀算係咁
又唔係無得用，咁都抵死？

所以我係比炒價買, 唔想日日用幾個鐘去睇, 之後出去排完又得個吉.

屌你老母啦 12盒都驚唔夠用 祝你有口罩都生肺炎死

兩盒thx

你叫你父母同老爺奶奶比返盒你啦
佢地老人家可以少啲出街，但你大肚

你有冇諗過我哩啲得返9個口罩嘅人睇到哩個post咩感受？我冇口罩用 你受感染嘅機會只會越來越大

多鳩餘

呢個世界有錢你驚會買唔到野

驚無錢好過啦, 驚無口罩....

我有大把, 你出唔出得起錢

佢地未退休，要返工

屌 我都得番30幾個 但兩個人用
而家唔出街算

你老母仲同人搶口罩

12盒有咩好驚

而家3盒，4個人用，諗住買到可以用到5/6月就應該會安心

DLLMCFH自撚私

唔使擔心, 你呢 12 盒口罩好快會冇用

我明

咁你兩個老公呢

有半年口罩就應該去買豬嘴啦
口罩擋到飛沫
你不如擔心下WARS係airborne好過

自己夠用，依家周圍幫親友撲口罩

口罩回南天都會發毛架

我都以為係🤦🏼‍♀️

咪再買啦
仲有大把人得返半盒N人用
有啲同理心啦

五個人250個 有啲訂緊都唔知會唔會比人扣.... 已經唔知幾多叫做夠，又冇得home office

岀入醫院留咁少俾自己？錫住自己先得啊

我撐樓主
我一有時間就入
有能力有時間有智識做咩唔入?
你唔入一樣比大陸bot狗掃 ， 藥房狗掃
唔好咁天真啦，唔識上網買果D你唔買佢都一樣係唔識買
我拎願囤一萬個貨係度到時比手足好過

我相信香港好多人 都戴緊唔合規格既口罩

我少出街，老公又home office，夠做

全屋得番十零個 4個人用

有d撚樣有1200個走上黎講
我一定立即屌佢老母

防疫係成套做
有口罩 仲要戴得岩 除得岩
洗手、消毒鞋底、乜乜柒柒
依家又講話u形聚水氣同通氣喉有可能傳播病毒
你係咪係屋企廁所都戴口罩？
唔好睇得口罩咁萬能

屌你老母幾多人依家一個都無添呀
仲同人掙

2盒thanks

如果樓豬係認真不是派膠的話，係咪有焦慮症？睇睇心理醫生好喎

本來都唔想講啲咩
但見到你呢句
你堅係個自私精
咁多人唔夠 仲走去同人搶

慢慢諗啦 遲早諗到自己痴線

開post想博同情 好慘？

好心你咁多盒就拎出嚟幫下人啦

依家個個都唔夠口罩講埋啲風涼說話？

你真係好撚仆街自私 好嘔心

屌咪撚推呢個垃圾po啦on9

要幾多先夠 會唔會搞成年

樓豬我明你

樓豬而家走去屌香港人搶晒日本人口罩喎
唔知樓豬個600個口罩係咪日本製架呢

屌鳩我個d唔知夠唔夠口罩用呢我就仲有大把

有三四盒再加豬嘴都覺得太多諗住賣番啲出去

我都覺樓主曬命 扮能曬野

你叫我呢啲得返一兩盒嘅情何以堪 12盒你就收一收皮先

$260 50個口罩
有冇人有興趣
最後兩盒🙃

過多幾個月咪知我係咪扮野囉
到時冇口罩用唔好喊呀

炒價死全家

日本75%口罩在香港
其中有一半在carosell

7.5係炒？我食25一個

咪臭係 $7.5一個有無link
根本良心價啦而家

靚罩而家根本唔會平過10蚊個

快比link

dllm

早排買左盒3舊水美國罩

到今日睇番旋轉拍賣已經賣到5字頭

三個月後我會賣二千蚊一盒